點看待男朋友異性fd

男朋友有一個好fd既女仔fd
個女仔成日都會問佢打機d野
男朋友都會同佢wts app
我好介意 講出黎會唔會顯得自己小氣？

一文budget

你又搵個異性frd囉

我男朋友都差唔多
佢同個女仔打機 係我隔離笑到嘻嘻哈哈
有同佢講過我介意 但佢話同個女仔只係普通朋友
最尾我都dl咗隻game 叫佢加埋我一齊玩

講介意都冇用？

咁之後係米三個一齊玩？

無 我驚繼續講佢會覺得我無理取鬧
我心諗 你當人哋係普通朋友姐 但個女仔未必咁諗呢

係 我仲叫我男朋友叫得好親暱
個女仔可能玩到無引 之後都唔再同我男朋友玩

咁可能係個女仔 知難而退

大家含同一碌鳩
咪叫大家sis囉
m記啲雞翼都係兩隻兩隻賣啦

其實打機問野/打得好開心好正常
但要睇下佢地有無做咩太過份
好似話講太曖昧野等等
無既話咁佢地只係普通機友
無分男女

曾經都係咁諗
但之後覺得 如果男朋友係專一 啲女仔有咩意圖又點
如果女仔有心引佢就中招 呢個世界咁多女仔 真係點避得倒

唔係打機
但個女仔之前鐘意過佢
而家佢地都有另一半
男朋友仲要同佢繼續聯
我同佢講我唔鐘意
佢就問點解我唔信佢
最後個女仔的男朋友叫佢block左我男朋友
佢地先斷聯
雖然而家無野
但永遠都有條刺

我會幫佢block柒曬d囡

打機姐
又唔係打飛機

你男朋友同佢唔斷聯，係留緊後路比自己
就算冇另一半，假若佢唔鐘意對方，明知對方暗戀，正常都保持距離以免令女方誤會（如果佢夠君子）